巴士佬真係夠薑，竟然夠膽叫佢地老鼠

巴膠

巴士師傅好波！

老鼠

以後唔屌巴膠了

過街老鼠

巴士司機憤怒了

巴士佬好多藍

有無機會借力整番起個運動

同啲坑渠老鼠一樣
聽到少少就好撚大反應

去人化

推

好多錯字

不過多謝你

班癲狗踩到佢地時就自然會轉黃

藍絲：你唔揸巴士去現場咪無事囉

Respect !

出聲係好, 但係呢個工會有幾多人先...
好似啲巴士佬有N個公會?

乜野係猶豫老鼠

型 仲夠膽出公開信屌狗
用埋五大訴求

道歉完就會變番藍

屌狗屌得好

Gutter rat

又會出黎強烈譴責此言論

而家少左好多喇，成日係站頭聽到都係屌老鼠屌熊

有鄉音

猶如。。。猶豫

然後政府就將條底線推前，話煽動人仇恨政府

警甴：即係反政府，對警方仇恨 = 犯咗港區黨安法，拉得！

嘩, D老鼠以後實瘋狂咬巴士佬

＼

猶如...
唔係猶豫呀..

猶豫老鼠仲衰過猶如老鼠，做老鼠都心大心細

馬爻口吾刀

可能打錯字
猶「如」老鼠至啱

支持巴士佬！

鬼鼠

林奠黑警connect埋巴膠同連登仔

最好試下，係得香港做公共交通果班唔知自己手渣春袋

🚍

以後叫佢地老鼠啦

工會咋
到時巴士公司肯定會跪同清算員工

巴士佬今次唔團結企硬以後更加無聲出

封信有無Proofread過架
猶豫老鼠, 「改善態度 行工作能力」

老鼠新意義

猶如

黑警本來就係過街老鼠啦

你信班狗會道歉？ 最多一句做法唔理想

猶豫的老鼠

巴士司機不嬲都係手足

支持巴士佬

仲有車長人生

推~

支持巴士司機

唔好租比政府車狗先啦

綠曱甴變老鼠

你問下果班工會係咪訓哂?

咁大單野唔係拉自己人就唔出聲

運動? 要番工呀

黃色工會

推車啦死狗

猶如
人身

除此之外當然支持

咬多2次揸架巴士做rb

新名 過街老鼠

巴士工會好波

冇 太睇得起洗豬
btw支持巴士罷工

有無汁？

巴膠connected

曱甴--->老鼠

猶如？
me中文lv3

香港人都好多藍

猶豫老鼠
條友係咪有鄉音用語音輸入法打字

人話！支持司機！

像(橡)膠子彈
猶豫(如)「老鼠」

同意

支持司機大佬

塊鏡唔岩位就擺街，三萬隻狗日日推巴士

後生多王，老野一半王既

揾到汁了

咬多幾次仲好
巴士佬藍都唔少
幫佢地轉黃

冠忠都參與
唔係以為唔記得佔中你地做過咩呀

點都支持

巴士佬還巴士佬 巴膠還巴膠

衰撚過過街老鼠

支持

過街

煽動人仇恨政府
根據國安法其實拉得

好多錯字

屌狗啦大家

冇錯 唔好再侮辱狗

respect

以前還以前 依家黃就係自己人

猶像

有幾多會員

push

下次見到有狗係馬路 唔洗響安唔洗慢駛

直接車埋去啦

今次班狗話你響安 慢慢駛過就拉你

仲告埋你啲搵食架餐係攻擊性武器

發起咋

支持！

工業行動要齊心同持久，才能對有牌老鼠迎頭痛擊

大三罷前奏gogogo

真係阻佢開工就屌返你轉頭

新稱號
警鼠

最大個個係工聯會

支持巴士司機!

巴士佬唔啱 果班垃圾連老鼠都不如

其實黃定藍都好
而家有伙記比狗亂咬佢地都會槍頭對外
呢樣野連藍絲都會咁做
而連登就一大班PR 分化撚 五毛放負狗

有骨氣

你老味呢啲先係嫁嗎其他工會冇撚用支持巴士司機🤘🏻

不嬲都係過街老鼠

老鼠真係好撚狡滑

我愛巴士老

講出事實
警賊真是過街老鼠甘
好黑人憎

巴士叔叔 香港人 撐你

老鼠曱甴

搞工會呀

老鼠好得意
班死曱甴係昆蟲

其他工會搞咗成年都仲搞緊
巴士佬一兩星期就行動

唔係唔支持下麻

你條廢柴口中只有狗屎

以後唔叫巴膠了

I go to school by BUS

執執啲字再出啦

佢應該想講猶如老鼠

過街老鼠
上返行人路啦

成日叫人上返行人路，但自己就一堆垃圾企晒馬路阻塞交通，真係老鼠行為

好撚型

試下被狗拉睇下仲藍唔藍

pish

香港警察=皇軍

工聯會作反?

撈撈鼠鼠老鼠安

用拼音打
等睇畀連登仔屌到飛起

工會fb link在此 大家入去支持下

都話殺到埋身先會醒

各位巴士大哥辛苦了

好波呀司機大佬

睇下有無蝴蝶效應

人生受到威脅。。。

撐！！

巴士佬工會呢啲時候就發揮到功用

唔叫狗了，叫鼠

撐

叫班賤種做老鼠咪算便宜左佢地

巴士佬

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

巴士工會

滅鼠行動

又捉到隻

都係1984年嘅的士佬勁好多。香港政府勢估唔到加牌費、即時生效攪到咁大鑊。

不嬲都話要輸出警暴，等多啲人感受警暴就對大家越有利。

你指班警察？
唔知喎 你要問返佢地

巴士師軍團

睇錯 自

聯想字入錯啫下話

好勁皇軍都敢得罪

推推推推墀

之前攪罷工個女司機好似之後比人炒左？

支持司機叔叔

猶乜撚嘢如
根本就係

辛苦曬
Respect

哇屌，推

唔駛理佢工唔工聯會住
巴士佬俾人恰而屌班老鼠就點都要企埋一齊

再推

香港警察獲得了正命啦
香港老鼠

巴士司機Salute

怒推

樓主pin fb link

再怒推

大把工會做緊嘢
無返工定無入工會？

罷工公投都無人去講經咩
又賴返工會到

車長好波
舉腳贊成
黑警唔理行動全面升級

香港政府：全部犯唒國安法
唔番工就就係犯法 企圖用交通威脅香港政府
港豬： 不了 聽日番工 巴士佬唔關我事

成功收服藍絲巴士佬

巴士佬好波

揸搵食車最驚狗抄牌
真係會冇咗份工
唔使驚唔齊心

tui

猶豫

推啦

巴士佬好波！仲有咩理由唔搭巴士啊

幫手推！

仗義每當屠狗輩

多謝巴士司機。

不過貪心少少，希望九巴新巴城巴都一齊加入，咁先可以渣到佢地個春袋。

藍既始終居多
但如果番工都無嗱嗱比人拉 繼續覺得無問題既話
希望佢地親身試一次

不過 都有唔少巴士佬好撐手足

平時就藍到癲，一有利益衝突就變深黃

果然藍絲咩都係利益行先

全港大塞車啦，我和理1齊塞

科大2.0

支持巴士車長工業行動啊！

始終工聯會旗下個的巴士公會
會員人數最多

職工盟旗下既公會
三間巴士公司既會員人數都係得幾百....

五大訴求

好有感情色彩
咁樣出公告好咩

夠薑！respect!

又老鼠又曱甴

黑警d 名真係

Hong Kong Disneyland

老鼠
香港警鼠

樓主早就應該post link, 等多d 人入去比like，而家得百幾個like咋。
樓主請pin 呢個

死警曱四圍點火頭

好嬲好嬲

點可以咁樣侮辱警察㗎

CLS

好激

明白，長知識，多謝。

響鞍都得罪班老鼠
藍屍巴士佬咁都忍到唔好再巴士佬啦，做狗算啦

叫老鼠已經好比面

又多個名

侮辱咗老鼠啦

好波!!!

樓主pin

講得好岩

支持巴士大哥! 好波.
打走哂啲過街老鼠。

Push

應該佢地內部睇cam都係平時正常做法
再加嗰個師傅其實都未必係黃底甚至藍

但都領嘢

所以咁大反應

等睇林大總統講兩句

佢地做老鼠都冇資格! 只係一股臭氣! 最後灰飛煙滅!

有料

混淆視聽

巴膠係撚巴士司機

支持車長

哩個係咪正式工會都成問題

只搭巴士， 不搭黨鐵

唔係黃藍問題
係狗隊玩嘢在先

上次中環怡和大廈埋唔到站抄牌
你既然揸到正，司機們就同你按章工作
唔扒頭，對正站牌先開門上落客
港澳碼頭塞返去九龍

今次士巴拿螺絲批較倒後鏡，被拉持有攻擊性武器
再次按章工作係叫狗隊唔好再玩嘢

咪好囉！
係時候享受社會主義的鐵拳

員工按章工作關公司本身咩事？

正喎

今次班狗真係阻到人搵食
岩喇 搵食面前 習近平又好 共產黨都好 唔好阻撚住曬香港人搵食
冇錢邊得閒同你愛國？
你班狗就話保共有錢 司機搵食嫁 阻撚住曬條路

死黑鼠

巴士佬好多都係好人
以前返學嗰陣追巴士
架巴士明明閂咗門準備開車
見到我跑過去都特登開門俾我上車
多謝你哋等我唔洗遲到

幾薑

過街老鼠 人人喊打

終於唔係叫狗
狗狗咁可愛唔好再詆毁啲狗啦
過街老鼠

過街老鼠人人憎

巴士佬真係好有guts

行為老鼠

巴士司機好野 💪

猶豫老鼠
猶豫你老鼠

老鼠都光明正大過班狗

連鼠原來係佢地

G持!!!!!!

佢按章工作其實對警 對政府無影響
無影響又何來會聽你地講唔好玩野

司機好波
DC9 黨鐵真係垃撚圾

仆街了

關自己利益就黃哂啦

冠忠，港珠澳，黨鐵接駁？？？
黑警激嬲藍絲
花生準備好未

你識唔識分架

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

班賤種永遠靜靜地嘅時候就會撥火

有志氣！ 真香港佬！

仲唔快D去like 爆佢地個post ?

強姦犯 , 殺人犯 , 販冰兵 , 過街老鼠

啱喇 唔好再拎狗狗講佢地
叫班仆街做坑渠老鼠喇

好波

留名睇popo 再惡人先告狀
就算有工業行動，popo 都係自己揸車返工，對佢哋冇影響

埋唔到站抄牌
有d 咁仆街既事？

點會無影響
交通工具按章係最大影響

lm

按章工作佢係吹你唔漲脹先正

低下階層工會黎講，通常都工聯會個個最大架啦教協、國泰、大律師、IT、醫護依堆公會先係親民主佔多

搭巴士了

鄭月餓表示：唔會比你得逞
Btw支持

魷魚

預言：

林小丑：巴士工會主席犯國安法煽動市民仇警，以國安法拘捕

好多錯字
人生受威脅....
猶豫老鼠....

全力支持，返唔倒工都冇問題

條路淨係比死差佬用？

巴士有士巴拿就攻擊武器，全部巴士佬坐硬監啦

猶豫 係唔係錯字? 猶如?

警甴變老鼠，好客氣

不嬲都係過街老鼠黎架啦，人見人憎

我遇過好多仆街，跑到門前都唔開

人生、猶豫
支持巴士佬，但唔好又只得頭威

巴士佬好多之前當差

支持!!!!!

又未必 通年成立新工會唔少舊公會都驚驚地

冠忠唔係籃到仆街架咩

啲濕尻警察成日要人尊重佢地
但冇諗過自己值唔值得人尊重

我係巴膠呀😭

好人一生平安

我遇過幾次都開門俾我上

感動

勁

可能你朱茵咁靚女先開

g持巴士司機

又分化

老鼠都俾多咗

相鼠有皮，人而無儀。人而無儀，不死何為？
相鼠有齒，人而無止。人而無止，不死何俟？
相鼠有體，人而無禮。人而無禮，胡不遄死？

5大訴求 識玩

假如有一日藍絲返工都要搞到比人捉返狗屋你諗下會點

警賊老鼠

屌你老鼠

以後淨係會搭巴士

Support

強

in 巴士佬 we trust

藍都頂唔順

Micky Sir

巴士老有冇咁團結呀[offtopic]

有本事拉哂班巴士佬

老鼠狗

推!

試過搭巴士用錯綠卡
佢叫我補番回程優惠果個錢就得

Thanks 即刻Block左

巴士佬罷工，無車搭，咪全香港都返唔到工

狗同老鼠

Lol

自從國安法，好耐無工業行動，同咁夠薑嘅組織！真係要俾班差佬更惡，佢先驚你

決定一世搭巴士

巴士哥哥

冠忠喎！認真！？

死老鼠

而家仲會唔會有人講
我唔識政治
政治唔關我事

巴膠 we connect

巴士佬揸慣呔盤同士把拿嘛！😂

又犯國安法了

過街「老鼠」

猶疑老鼠

坑渠老鼠

巴士佬: 你當我地上年死架...

6.12當日

source????

最有骨氣巴士師傅

呢句真

仲有另一個係親國民黨嘅巴士工會嘅

不滿未埋正站車長被抄牌
巴士按章上落客
工會：交通勢癱瘓

fucking rats
納粹當年都係咁比人叫

巴士佬係型嘅, 不過下次proofread下先出好啲

G持

藍絲罷坐巴士未

不割

猶豫老鼠

hoball

巴士佬好野

巴士師傅

猶如 猶豫

你係到做咩

點解邊到都見到你

變態佬

型

唔知黑警會點覆呢

叫老鼠死全家會唔會比打破拉

巴膠通常係指唔顧及自身行為會影響他人嘅巴士迷(e.g: 為咗影特見巴士而企出馬路etc)
同理仲有鐵膠等
巴士迷都好厭惡呢班人敗壞自己嘅名聲
會揶揄佢哋做巴敗
所以兩種人要分割開

冠忠係咪之前佔旺申請禁制令㗎咩？

Pishhhh

又賴返工會到?

工會唔做帶頭 咁要工會黎把撚?
工會肯聯合罷工 會帶唔到頭?
新巴公會出左聲有冇人支援呀?
又外判哂俾新巴搞呀
今次拉巴士佬就巴士佬搞
其他人唔洗幫手?

拉邊行就邊行負責搞?
又話黃色經濟圈既?
有事就分開搞呀?

有無諗過d老鼠既感受

respect !!!

日日都搭九巴出入，支持你地呀

不如你俾tg我

Respect

你係女我考慮下

老鼠好慘 黑警畜生都不如啦

我係

其實唔應該只要求道歉
應該要負起相關法律責任

侮辱咗米奇

訴咩求呀

巴士好波，支持

粵拼有咩問題

直線抽擊

又係咁啱新巴城巴

記住場抗爭應該由自己做起
你覺得場抗爭靜左之前，問下自己係咪靜左

巴士司機揸住全港交通嘅春袋，支持支持

鼠王

唔講個通告流定堅，個工會有幾多現役巴士司機會員先？好似上次個乜某九巴工會得一兩丁友咁，惡得咩出樣

同巴士手足比，的士狗真係地底泥

G持 要我等幾耐都得

Pish

咁你放心

班狗會道歉 我唸聽日中共應該滅亡左。

錦鯉有咩高見

推推推!!!!!!!

SUPPOPRT 比LIKE COMMENT 支持!!!

冠忠都幫拖？
係唔係呀

老鼠先岩

撐！

等巴士 巴士上等 又如何
撐！

估唔到封信去到咁盡

幫佢like

老實人

唔盡啦 盡就全港巴士線抗議

以事論事，就算打風塞死哂條路香港打工仔照樣可以行路返工，咁呢次按章工作實際上係會做到咩效果出黎
阻住狗車出入？佢地可以閃燈鏟埋上行人路，GTA 咁款架喎

支持巴士，打擊鼠疫

對唔住，以後唔叫你巴士佬

巴士手足

巴膠唔好用巴士撞狗呀

司機大佬，只要你開到聲話倒後鏡歪左要返廠，要求我哋落車，我哋唔會有噓聲，只會俾掌聲

你稱呼我曱甴
我稱呼你老鼠純粹係禮尚往來

唔好意思，借位一用
連登會員吉野邊又名香辣牛肉麵（#74933）老屈我偷貓舍得出黎對質未，你老母攰啦

事原琴日我係人地個Post度教人可以試下去嶺大貓社領養貓貓，點知比人屈我係嶺大偷貓，重要追我Post屈我偷，重話嶺大邊度有From填領養貓貓，又話我仆街，又帶頭屌鳩我。但成件事佢都未攪清楚包括嶺大貓社堅係有得領養，而我領養貓隻係5年前嘅事等，一口就咬定我偷，然後我就結結實實咁攞證據出黎證明我無偷，但屌就識追Post，衰左就唔出黎認，重想公審我，都唔知咩人黎係咪佢老母無教佢做人。所以我懇請大家一齊公審翻佢追擊反佢唔好比啲咁嘅仆街可以講野唔駛負責任鍾意就講，一齊代佢老母教仔，香港人應該係理性，指控人前睇有無證據同理據，我地有讀書嫁麻，教師點都有教嫁。

我目標係追擊到佢公開拍片道歉，上傳係各大貓群組同連登，為期三日，請大家還我一個公道。

如果想睇事件詳情請追以下post:

重有搵反標題為:我隻貓係麻甩佬

P.S. （我AC係同人共用，我係男人黎）

推啦老鼠

係咪藍就勁到可以徒手扭鬆扭緊粒六角螺絲

邊忽講係黃呀，搵d 料黎睇下

clskc

巴士佬一年唔知比班狗搞幾多次 十卜

巴士公司最應該出聲囉

老鼠!!!

食屎啦，死黑警

姑勿論罷工是否成功，老鼠一詞真係可圈可點，分分鐘成為歷史出處

定性
由狗再降各做老鼠
你叫示威者曱甴
你自己做老鼠

好正，支持！

勇過黨鐵班柒頭好多

推牙

老鼠睇路啦

巴士佬好野!!

有10隻老鼠負評

正氣留名！

巴打今次要團結

巴士司機，好波

GD

一於以後唔比 POPO 老逢搭免費巴士

驚無左份工既，藍黃都好公司比屎都會食啦

全部摩連奴上身係你屋企門口泊大巴

冠忠深藍喎， 點會俾佢啲員工咁做呀

有十隻老鼠留低負皮

雜種既老鼠

公司畀唔畀屎你食，我唔知，而家差佬就畀緊屎你食喇

推呀!!

猶豫 無人敢碰 秘密現在被揭曉

留言返係工會出聲
巴士佬都未知幾多個係咁諗

米奇老鼠 d 朋友

推！

老鼠可能叫狗都太睇得起佢哋

歡迎加入

不嬲都係咁 個工會又唔係大會嗰啲 你講巴士佬未必執行

全力支持！！！

以後叫狗做老鼠

真心過街老鼠

支持！支持！

賞花杏人露

睇咗做地鼠

過街老鼠警曱

執法要道歉？ 天方夜譚

猶豫老鼠，呢個名唔錯

好快話佢犯國安法

巴士司機有士巴拿就當係武器真係極度on9，咁你不如話啲茶記摺凳攻防合一致命武器

型撚到！

魷魚老鼠

都發起咗幾日，日日都係得把口自high

撚爆班狗

支持巴士佬。
佢無犯罪，只不過無對皇軍敬禮

猶豫？猶如係嘛，邊個打信啊

其實猶豫老鼠都錯唔晒? 點解?
因為猶豫同老鼠一樣，都係無人敢碰

已經知高高在上既特首點答

林鄭政府:「對於有工會利用罷工行為去要脅我哋，企圖用手段去達到目的，本人極為失望。我再強調，我哋特區政府係唔會低頭，對於今次事件，認為佢哋（公會）嘅行為係罔顧香港市民既利益。我相信廣大市民同我一樣，絕對支持執法部門既行動。」
利申 我估

黑老鼠，綠老鼠

留名等睇大巴圍狗竇

令巴士人生受到嚴重威脅

警方行為 猶豫「老鼠」

像膠子彈

巴士車箱

改善態度 行工作能力

屌你老母，寫好少少中文字有幾撚難呀，成撚日俾子彈班藍絲笑鳩我哋

高質啲屌你老母！！！

顯得真係出自巴士司機

上次中環968同SOGO 8P兩單嘢 工賊唔跟咪一樣搞得起

猶豫，應為「有如」或「猶如」。

令巴士車長和乘客生命 受到嚴重威脅

警方行為 尤如「老鼠」

橡膠子彈

巴士車廂

改善態度和工作能力

屌寫撚埋俾你改，見撚到就炆

冠忠前線好黃
反而想睇港豬大橋點玩法 條橋本身都無車

正

猶豫定猶如

你地肯攪

我行路返工，
預早幾個鐘出門，
都無問題

汪汪：巴士上返行人路

巴打好波

哈

咪玩啦行路返工

我願意喺巴士度瞓幾粒鐘

#12186 肥寶貝

巴士佬出招唔發火當病貓

屌你地老母呀！ 香港既過街老鼠！！

錯字
猶如

猶豫不決
不完美

猶豫...猶如

老鼠=唔見得光

天怒人怨

老鼠兵

收信嗰班都唔識字 唔怕啦

等睇用國安法拉巴士工會人員
跟住全港巴士司機罷駛

玩大啲可以揸曬全港巴士，停係各區警署出入口

依啲真係要支持，唔係好快比人滅聲

屌 咁咪岩囉, 證明真係由巴士佬寫
咁高行文要求做乜春

可接受

篇稿冇粗口已經好好,寫個陣一定嬲到仆街

作為乘客，我哋可以點配合？

咁又唔可以咁講，公開嘢正式啲冇錯嘅

不過學樓上話齋 毅進狗都未必識睇字 當遷就吓佢哋水平

俾黑警躁駛 反正佢地讀書少唔識字

無需要爭住做認字特警，成編野既重點並唔係錯字同成功與否，係老鼠二字，將會被歷史記載
他朝一日你個孫問你點解果味野會比人叫老鼠，你都講得出個出處

唔係猶如咩？

屌你老母，好撚熱血！！

阿婆都要撐！！

藍絲唔好坐巴士啦

A. 猶像
B. 猶如
C. 有如
D. 堅尼米拿

司機大佬

工聯會屬下都有啲運輸業工會，會唔會出嚟9up幾句保皇

呢個時候仲做認字特警？

好撚堅
九巴真係慘
DC9撞車又係比警察屈和解
有咩事都要9巴讓步

反了反了

工會憑良心講真話 respect

巴士車長，有種！

全世界俾班老鼠玩到搵唔到食，又唔洗老世出面，咪有班細既攪番旺香港囉。

仲要限時回覆，唔俾政府拖延

依D咪型囉
齊心就事成

醫護 航空 學下野

林鄭同班黑警采你有味睇死最後一個巴士佬都唔敢罷工

訓咗無睇 罷咗工未？

我既訴求就係返工即刻變黃

武廢之前成日見到巴士司機戴黑口罩喎
我當佢哋黃

真香港人

屌你老母 五毛狗

屌

仲懇請

正名老鼠

今年鼠年，好正面，唔駛玻璃心

老鼠都不如

新朵

滾動

有幾多呀on9
選舉又輸
遊行又輸
檢疫又得果百幾萬友幫襯
邊撚度覺得藍屍多呀屌你老母

ok 新詞匯 老鼠都講黑驚講到厭 係時侯轉下

笑4，呢個真

咁樣講極不尊重老鼠喎!!!

以後黑警叫老鼠

黑鼠

玻璃鼠

哇! 勁呀

諗起水炮車射毛漢，而家都冇左下文

綠色過街老鼠

工聯會好快會出來話此工會不代表我

拉拉下監獄仲多朋友，大家排排坐

老鼠表示無辜

以前Dc9做既野，而家又要重來，歷史果然不斷循環

收信嗰班都唔會睇得出有咩問題

猶如 唔係猶豫

仲要好多巴士佬都好憎巴膠阻住佢地工作

林大總統做咩唔出聲

猶豫老鼠應該唔係錯字
1. 的確猶豫 成日等order
2. 真係過街老鼠

我愛巴士佬

事實上呢班老鼠佢地連曱甴都不如

你咪曱甴囉

不往我答巴士返工

林總統唔係唔出聲下話

鼠輩！

唔會認錯嫁 次次只口講不理想

老鼠過街 人人喊打

我信 因為巴士佬有籌碼係手

撚狗係咁㗎啦

好多錯字
btw有骨氣

專登就返班毅進仔學歷唔高

我係巴士佬呀hi

chok個飄移 彌敦道都可以同你封咗佢

原來唔係狗，係老鼠，唔怪得成日嬲嬲豬，大家以後記得改口喇

老鼠之輩

終於有警狗最新稱呼：老鼠
過街老鼠

是老鼠都怕大巴，吱吱吱

睇唔明我句野？

official statement

雖有錯字
但真誠

咁撚勇既

揸巴士唔係揸筆

豬狗不如

Ho ball

講得好，香港警察係過街老鼠

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

Inertia Drift

巴士佬好嘢

型到癲

啲狗會唔會叫佢地做黑巴

見你哋保住份工養家 焗住要受氣 玩鳩bb巴士佬囉

藍嘅都一樣會憎差佬，你以為佢地係藍嘅響馬路上就唔駛受班交通差氣？

邊條撚樣寫架

呢啲先係工會, 希望藍屍覺醒

支持巴士佬👏👏👏

大家幫手like page 啦

值得尊敬

撐巴士 !!!

唔係縮呀

又回力標

藍屍死曱甴又喺連登大小二便，翻saveHK圍爐啦

全部巴士罷工點算咪車搭返工

巴士佬好黃

巴士司機=真男人

咪撚成Q日都分化啦
小學未畢業定心智未成熟？

做咩叫巴士司機做老鼠🐭？ 幾時開始架
印象中普遍巴士佬印象中都唔錯喎，對付橫蠻惡霸、廢老唔戴口罩都有好新聞出現
的士佬叫狗我明但點解巴士佬比人叫老鼠又得罪啲咩嘢

PPRB: 老鼠一詞都唔一定係負面, 可以向好既方面諗, 老鼠係好靈活, 生殖能力好強, 必要時亂倫繁殖都經常發生, 老鼠既牙力同生存能力都好強, 好有團體合作精神

星期五前回應, 否則工業行動, 今日星期幾?

但呢個會好似好少會員

唔好打咁多J啦，驗眼啦

我撐驚架驚隊唔好縮呀，縮左就死架啦，一定要加大強度鎮壓呀
加速師記得做嘢

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

向巴士大佬致敬，

勁呀！十卜！

縮左啦
無j男人就真

鳩已縮